有冇人玩Minecraft

開左Ser 有興趣入黎一齊玩
24hx7 每天開放

由於開左冇五分鐘
咩插件都無
所以咩都做得到
破壞人地游戲體驗除外
自己野 自己keep好
歡迎村民加入
日後將增加插件
IP:
版本係1.15.2

冇

吾巧甘

可唔可以畀人o係你地圖建國?

你中意點玩就點玩
遲D會加領地

冇咗？

有無link可以down

閂左ser?